［心事台］成日逼自己好辛苦

日日都係咁逼自己溫書打好啲波
持續左好耐 好鬼辛苦
以前打波好開心 因為冇咩大目標
但宜家打到有啲pro 就有大目標
日日逼自己去練波 冇曬當時鍾意打波嘅衝勁同享受
練得唔好成日又唔開心
讀書方面就幾好 但係又係啲大目標搞到好大壓力
跟住又係咁逼自己學野 冇俾自己停
好想俾自己休息下 但係停唔到
一停落黎就係咁諗住啲目標
就算聽緊歌睇緊戲 所謂放鬆緊
都好似放鬆唔到 好攰 好大壓力
有冇人好似我咁 同埋有冇人有咩方法解決

世上總要有失敗既廢人

此話何解

我覺得你反而逼得自己太勁
練少d波啦,欲速則不達
你練波既時候 放多d心機係個技巧到仲好啦

仲有可能個目標set得太高啦
本身係hea底既人你根本能力不足以應付個目標

你放棄嘅話過幾年諗返會好後悔
唔想後悔就繼續